突發！西班牙防暴警察進入加泰部署！

民眾與防暴隊推撞

加獨是違法行為

根本就想推走加泰隆尼亞
下個到巴斯克同Asturies
西班牙準備解體啦

又話公投無效
無效嘅咁你驚乜鳩啊

準備獨立戰爭了

仆街馬德里

LIVE: Protests held outside polling station where Puigdemont is expected to cast his ballot

巴塞獨立左之後西班牙咩都唔係

點解無人關注呢件事

不如叫西班牙人民共和國啦

香港啲大中華膠梗係唔想提啦

加泰一走
巴斯克都走撚硬

早知今日何必當初丫
你係對人唔好就會嗌獨立㗎啦
成500年啦加泰都係都嗌走
你國家有幾好心知肚明啦

Not every polling station has been raided.

There is a big crowd at Concepció primary school in Barcelona just around the corner from Balmes school which police have already raided but no sign of police so far here.

Catalan president Carles Puigdemont has voted in Cornellà de Terri, a village in Girona province. Catalan politician Jordi Sánchez posted a video of the moment.

El president Puigdemont vota. No poden silenciar la veu d'un poble. Votarem i guanyarem

投到

冒死流血都投
投票率一高根本就一定係獨立到
上次因為投票率低先「話」獨唔到

好彩加泰無左膠組成人鏈保護警察

Podemos leader Pablo Iglesias has also been reacting to the intervention by Spanish police.

He writes: “Bumps, shoves, old women dragged. What the PP is doing to our democracy is repugnant to me. Corrupt, hypocritical, useless. Is this your “victory” Mariano Rajoy?”

Porrazos, empujones, ancianas arrastradas. Lo que está haciendo el PP a nuestra democracia me repugna. Corruptos, hipócritas, inútiles

euronews English - Live

唔係Asturias
巴斯克之後
就係Galicia機會大喲